今次揀減價牛扒 之 一田大減價？

烏冬壽司呢

咧個好似平啲

等左你好耐

咧啲真減價

價錢呢屌你

邊塊好？
兩塊都好抵

最先覆果個就跟佢

買哂兩塊

食唔曬，近排細食佐
只能二揀一

西冷

肉眼

其實每逢星期三鰂魚涌啲扒都係咁平

2塊都咁核突

蚊蚊 今次入黎仲買緊扒 睇黎去轉台灣返黎再睇都得

有冇咁鍾意腸

依家仲買緊扒
我2日後再黎睇結果

好貴
不過想試下啲人點解咁中意狗衝去食生蠔
如果第一隻食唔落，另外兩隻仲可以煎生蠔

埋單條隊長到圍住成個一田

蚊蚊

條龍好長、但好快，條隊要急步行先跟到

又黎

6蚊一杯野飲

唔識用，走去問姐姐
唔知問錯邊個姐姐，佢話部機唔係佢地負責

點知問佢個杯邊到拎
原黎嘟完八達通會全自動化飛個杯出黎
再全自動化沖

冇電，但搵到個差電地區

原黎係候車室，不過唔係走果陣見到都唔知

塊野樣衰到 減左價都唔值

諗住買支野煮威士忌配牛扒
點知山長水遠過到黎
佢話冇
垃圾鋪頭

因為俾人揀曬，佢一次番貨十一塊
我咧塊係尾二果塊
個牛扒姐姐話我知的

yoho mall

Yoho喎，過黎捕你先

Po定先

對呀
YoYoYo

走佐啦

等睇劣食

留名聽日睇

今晚12點再番黎睇食得未

蚊蚊蚊

肉眼又太巴， 西冷又太瘦， 樓主次次睇中塊排都差過人

聽朝食得未

d蠔開始發臭未?

驚驚地，依家食

右手邊，超級甜
好似食緊沙糖咁
好想狂食

中間

好滑，好鮮、一野吞佐

左手邊好重蠔味
好似流浮山蠔咁

唔好再浪費食物啦
一次就話好笑
咁多次已經好悶

開鑊未呀？

原先諗住加落去煎?

鰂魚涌邊到？

對，個fd話咧隻好飲
咁煎完可以順便飲下

佢如果自己食返有咩問題

想食邊隻先？

啲牛開始喊啦

想問下如果同時煎6塊牛扒，而最後一齊上檯
點可以令一開頭煎果塊保持到溫度？

想睇大c整羊先

9點幾都未開鑊，又要等到成點鐘

煮你就煮啦 問問問
9點喇

冇問題

又同時煎又開頭煎

哦 下次食蠔可以試下連talisker 10一齊

整宵夜？

D蠔唔駛開？

Talisker識貨 屋企有支17但未試過food pairing,有機會試試先

Between, sorry唔小心負皮咗，自膠一打

鮮羊架，大家認住’chilled’咧隻字
即係隻羊一擋佐，放曬血就係三日內上飛機送到黎俾我地買，中途冇急凍結冰過，正係放係雪櫃幾度咁。
所以唔洗解凍

on9

買完叫人地開佐先拎返屋企

熱鍋

食飽飯 臨訓前返黎睇下你有得食未

如果12點前煮好我以後唔話蚊蚊蚊煮啲野狗都唔食又點話

我都有買兩塊牛扒 反去煮

兩隻羊架再改一改好啵 最起碼都刮一刮骨

a5 咁簿都要慢煮

個兩塊唔薄 好厚

落油

放正中間最熱個位

LM 聽日睇

慢煮 同 直接煎 效果唔同

聽到啲聲音b吧b吧越黎越大聲
就可以反第一次

過多一陣間啲油同羊既碰撞聲越黎越大
就收細火力，之後反

又係塊扒話你知？

無醃無香料, 齋煎?

落調味，反
再落調味，再反！

Ching今次又邊到執草？

隻羊架開始燶啦！
依家就焦佢則面，所有則面都則到叫囂就到咖一個則面，咧個時間唔可以用鍋既中心位，因為太熱，真係會燶。
完成
而兩面就岩岩好有少少焦香味

屌你個膠夾

似足球草場

其實我鐘意揸住食
好似原始人食咁

和牛攞去慢煮？

咁樣

唔怪得唔識煮野

煮牛定煮羊呀屌你老母

記住重點係控制火力
大火-到中火-到細火

追咁耐都未睇到潮文

你試個未？ching 慢煮 到5成 鎖住個肉汁 再辣一辣兩邊 一流

放過啲牛啦

到咧隻

和牛攞去慢煮 浪費咗舊扒
和牛唔使太熟 咩都唔使落 就咁煎封兩邊就食得
你攞去慢煮

下次買完係美食廣場搵張枱食佐先走啦， 生食既野放太耐好

幾時煎腸仔

終於到煮牛
今次去左邊度執草用??

好耐沒見生菜烏冬同壽司

第一次見人慢煮和牛咁新奇

放佐個鐘係到，大家自己睇時間

外趣內軟！？

招牌芥末

真係趣呀

完美

用電子鍾得唔得啊師傅

4/10

試過啦 慢煮塊咁薄既和牛 得個淋字之外
都唔夠就咁兩邊大火煎一分鐘好食 又香又多油又多汁

和牛咁多油拎去慢煮其實真係多餘
你話西冷或者肉眼就話姐

意見接受，有機會買隻

無名指

牛肩咁撚硬同多筋就咪買啦

好好地一塊扒俾你搞成咁

真係好簡單

似叉燒

樓主有進步喎

今次啲牛煎得唔錯，不過建議你食啲菜，點都要多少纖維先方便去廁所

d食幾靚喎

我記得以前有個flash game又係煎牛排，勁似

Live左
睇左咁耐都無烏冬好失望

LM等笑

係有進步喎

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

原始人用紙巾？

浪費左塊扒

真係唔係幾方便
意見接受

唔洗試都知乾晒水
實韌到仆街
反咁多次把撚咩

想睇煮腸

chuck roll 呢啲下欄位洗撚搞咁多花臣咩

咁你錯曬啦

我拎和牛黎煲湯

好左好多啦
住yoho嗎？

7成熟

冇買呀
最後有巴打叫我揀西冷
多謝咧位巴打
好撚正

好攰啦
同完隻羊玩
又同埋隻牛鬥
今日唔夠飽都唔煮啦
訓醒食個大早餐

又煎得幾靚

D蠔好唔好食

招待不周

知喇

啲蠔好食
超鮮甜
但唔會再買，性價比太低（太貴），試過就算

蚊哥

我覺得例次算係煎得最好既一次

睇得好過癮

牛扒界KOL

之前個d 登隻牛慘

今次叫好少少

今次唔好笑嘅

咧啊

樓主係我係連登最鐘意睇佢post既巴打

今次睇落幾好 長大啦樓主

是咪開始唔好咁大火個面冇咁燶？
入面係靚但表面好似燶燶地咁

係啲牛油，一落牛油黑得好快
下次落牛油可能要收細火
但咁就唔夠力做外趣內軟
好難搞

可惜牛扒唔需要代言人

鑊要打側少少
牛油溶咗要離火，用匙淋上去

下次試下用塊扒包住條腸黎煎

大扒包小腸

咁次由買到煮完都係11點前做哂 估你唔到

樓主終於翻嚟

究竟你係邊個？
成日扮我個frd 個名

我真係好佩服樓主可以活係自己個世界咁耐

樓主啲牛扒次次煮完出黎都好多負皮
但係一切完就變曬正皮

唔係係Royal 級就咪撚出post講啦